聖誕送咩比女朋友好

集思廣益 唔好話送車同樓，窮撚一個

聖誕樹

手套比件衫佢

巨龍

真心答你 連登acc

送條仔比佢？

我都想知

拎花紙包住碌鳩啦

首先要有女朋友

送d 令佢開心到震既野，
或者令佢震到好開心既野

倚天屠龍記

聖誕禮襪

綠帽

自己

送個bb比佢

It's a dick in a box

假9

認真答你 化妝品

識變大嘅禮物

爸爸 唔好唔要我

個box 點解都要綠色